政府:譴責

【政府：燒國旗衝擊「一國兩制」底線】政府發言人指，法院早前已分別批出禁制令，禁止任何人妨礙機場及鐵路運作，但今天仍有大量示威者目無法紀，刻意阻礙機場運作。亦有暴力示威者將雜物投向鐵路路軌，危及鐵路運作安全。

政府又批評有人將東涌泳池的國旗拆下並焚毀，挑戰國家權威，衝擊「一國兩制」底線。

嚴厲譴責

3個月啦大佬

屌你老未一支爛鳩國旗行先
機場渣曬春袋又冷處理

Ctrl + C, Ctrl + V

屌 啲用字愈黎愈似支共

turnitin
100%

其實係咪中共出聲明簡轉繁？

On撚9 邊個破壞先呀
你林鄭月娥鍾意攬炒丫嘛
我地奉陪到底

閱

Ok

結果係鬧燒旗 其他野呢?

冷處理 = 成功

noted with fuck

份工幾好做

老解摺好被未

係囉
啲「暴徙」又封路又set road board搞到啲旅客入唔到場
仲要封站唔俾人坐機鐵添

其實燒個國=衝擊「一國兩制」底線
一直都想知點解

每日一篇

不如快啲攬炒，唔好淨係係度譴責

政府新聞官其實係咪真有其人？定還是係AI?

政府工真係易做

嫌示威者唔夠暴動唔出得緊急法？

正苦bullshit.SelectMany(a=>a).foreach(b=>Console.WriteLine($"{b.ToString()}你老母"));

心靈越係脆弱就越係要寄託係d象徵性嘅野上面
好似d人拜神拜到傻L左咁，燒本可蘭經就炸死你全家

對於政府指出大量示威者目無法紀，刻意阻礙機場運作，我地手上暫時未有刻意阻礙機場運作嘅資料，但會對政府未有實際資料而作出言論予以譴責

Noted.
Thanks 都唔會比

可能燒多十次支那會亡國掛

我燒夠一百次呀

悶

哦。

noted.

noted

加油努力畀心機!

Noted.

哦

你老味你冇遵守中英聯合聲明，喺你違反一國兩際

正解
美國台灣嗰啲由鳩你燒

又係為咗支旗

On99

好悶有冇第二句

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

撐警集會dump曬啲國旗落垃圾桶又唔係踐踏一國兩制

林鄭政權既垃圾statement唔駛再post啦
根本無意義zzz

爛左支旗咪整過個囉 燒一造十都唔明?

到底係邊個衝擊一國兩制底線呀？

哎呀...咪燒國旗啦...燒黨旗啦

我想問點樣可以正式衝爆個底線
燒兩支得唔得
十支？